唔好怪醫護，諗下點先可以一齊行多步

愛嘅反面就係恨，開始嘅時候大家叫醫護人員罷工，係出於對佢哋嘅愛同埋對真香港人嘅愛，當見到對罷工呢個睇法，喺市民同醫護之間出現分歧，有啲比較心急嘅人會開始攻擊醫護人員

其實可以用幅圖(著名嘅電車難題)去解釋，理性上大家都知道返工只會令更多人中招，但係要佢哋主動做一啲野(罷工)，令到即時有機會有人傷亡，實驗都話俾我哋聽大部份人都唔會咁樣選擇

希望大家明白多啲，唔好blame the victim,，佢地唔罷唔係因為自私，而係佢哋要付嘅責任真係好大

但係，如果真係想將個責任推返去政府度，應該繼續支持set死線，要求政府回應，將個責任交返去政府度，罷工亦應該有系統、一齊做，各行業各個人一齊施壓，由自己做起

自推10連

tui

其實有部分醫護真係打算罷/resign

不過其他選擇謹守崗位的我都一樣尊重

不分化，不割蓆，對準政權